# react-calc

1. Создать ветку feature/hw-03
3. Установить React если еще не установлен.
4. Создать компонент Калькулятор с простыли операциями(+, -, reset).
5. Кнопки 0-9 должны выводится через map и быть стилизовынными на ваше усмотрение
6. Корректное число должно быть сохранено через стейт компонента
7. Нужно использовать prop-types для валидация проспав
8. Открыть Pull Request feature/hw-03 -> master
9. Отдать Pull Request менторам на проверку